［請君聽我一席話］有關今晚連登可能受網軍一事

小弟愚見，如不夠周全還請見諒🙏🏻🙏🏻：

我知道依家鬧得沸沸揚揚係有關今晚連登可能受大量網軍攻擊一事，知道大家暫時採取以下策略

1. 見到可疑post即刻負皮上一頁由佢沉底
2. 唔好對罵，否則間接推post

其實當然禁止新account 註冊可能用處更大，但唔排除可疑人士一早已經入咗嚟，依家只係等緊時間出擊

再者，其實除咗用網軍喺連登洗版，可能佢哋策略包括jam 連登server導致消息流通中斷都唔出奇

況且如果網軍數量龐大，可能有機全個熱門都係佢哋底灌水post

所以我有一個大膽嘅諗法

就係為咗將網軍可以喺連登造成消息混亂同民意鬆散嘅效果將至最低

所有人今晚至明早6時暫時完全唔好用連登，轉以telegram等等嘅方式溝通

雖然telegram group圈子相對比較細，但係就可以盡量維持到不被分化嘅狀態

【罷工】呼籲民陣發起726 729早上9點遊行

[整合]帝吧出精 寸草不生 已壽終正寢

推

推

大家睇吓可唔可行

光復香港，時代革命！

完咗喇件事

吓
估唔到未嚟料就滑鐵盧

班愛國賊 可以入得到幾多隻入連登